許志安有冇同Joey扑過野？

好似好熟咁

有

利申：見過

以為容祖兒

3p

邊個做1邊個做0

擺明就係毒撚望住mk仔同女神係街邊摷嘢

女神

比喻嚟嘅啫

姐係有